整美國簽證

個網話唔畀帶袋入去,我想問問大使館係咪有地方畀我放低個袋

出面有locker
唔好帶貴重野同好多錢，因為d locker好流
電話跟身

門口有個counter收起晒

電話唔係唔入得架咩

唔太記得，因為我係2016年年頭整visa

一入去交文件時就Check袋 唔準用電話 (雖然都見到好多大陸人用都無事), 再入安檢見ambassador就check袋 收電話, 個保安會俾個牌你出黎認領返. 可以帶定書睇

好似大袋（背囊個種） 都唔得
同埋電腦都唔得

2017申請個時係咁

盡量咩都唔有最穩陣

整完,門口冇locker擺野,最近要去香港站baggage storage擺袋

行到想死

咁撚痴線
佢locker爛曬？

唔知,入到去都冇locker,最多係交完相就拎走電話擺佢度,走時畀返個黃色牌畀佢拎返電話,佢建議有3個地方擺,最近係香港站,其他係德信中心同愉景灣碼頭

9點去到知奶野,衝落香港站衝返上去都9點40

正常係電話同袋一次過俾曬佢
可能真係改左